{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=9841&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안베니키아호텔"
    },
    "text": "天安ベニキアホテルは地下鉄号線天安駅から徒歩0分のところにございます。 天安総合ターミナルから車で5分の距離に位置しています。 全客室は最高級マットレス及び寝具類に新規交換され、オンドルカンマル施工及び最新インテリアリニューアルが完了しました。 天安駅は車で3分の距離に位置しており、ハブパラダイスは車で27分、独立記念館は車で20分の距離に位置しています。 チェックインは5時から可能で、チェックアウトは3時までです。 無料Wi-Fiや歯磨き粉、歯ブラシを含む洗面用具が提供されます。 無料駐車施設が利用でき、駐車施設は1部屋当たり大型バス2台まで可能で、計45台まで駐車可能です。 全客室には65インチスマートテレビと5つ星の最高級シモンズベッドが備えられています。 宿泊客はホテルのアカウントでNetflixとディズニープラスを視聴できます。 付帯施設としては共用洗濯室、無料でご利用いただける卓球場、2階会議室、ビジネスルームなどがございます。 客室の割り当ては同じタイプの客室で行われ、1部屋あたり車両1台まで駐車できます。 また、未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。 客室料金は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "天安ベニキアホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "天安ベニキアホテルは地下鉄号線天安駅から徒歩0分のところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "天安総合ターミナルからホテルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "天安総合ターミナルからホテルまでの所要時間は車で5分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは3時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には最高級マットレス及び寝具類、オンドルカンマル施工、最新インテリアリニューアルが完了しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺にはハブパラダイス（車で27分）、独立記念館（車で20分）などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料の駐車施設を利用することができます。大型バス2台まで駐車可能で、計45台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には65インチスマートテレビと5つ星の最高級シモンズベッドが備えられています。宿泊客はホテルのアカウントでNetflixとディズニープラスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの付帯施設には共用洗濯室、無料で利用できる卓球場、2階の会議室、ビジネスルームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当ては同じタイプの客室で行われます。また、1部屋あたり車両1台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 537
    }
}